(集思廣益) 新城市廣場抵制行動

首先，商場入面主要有三大部門，租務部、市場推廣部同埋物業管理部(姐係清潔，停車場，保安，控制商場秩序人流咁樣)。

今次班黑警可以入到商場一定係物業管理部嗰班呀頭放佢地入去，佢地先可以入到。

唔好再信話咩商場單方面講佢地冇俾防暴入場，如果係咁，點解上次太古廣場班狗又入唔到pp呢？

咁好明顯今次係有人放犬入去。

所以呢大家可以好好諗下點樣抵制返佢地，特別係今次放到班犬入商場係物業管理部嘅決定。

咁作為沙田區龍頭商場，當然係有好多元化嘅服務提供到俾顧客，例如下面就係新城市現有嘅服務，我相信顧客有咩要求新城市都幫到佢地

(以上服務好大機會都適用於其他新鴻基商場)

至於其他方面交返俾連登各位巴打出招

聽朝打去客服嘈9佢

我要投訴

寫email 叫佢地物管覆

商場物管最睇重有冇準時覆客嘅查詢，有冇follow up客嘅投訴，如果係咁投訴佢地呢樣嗰樣佢地物管應該會做到狗咁

建議秋後啦
而家眼前係打好輿論
仲有黑警五大訴求

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

唔係想掃興
但係新城市大陸人消費多 淨係我地唔買應該對佢哋得少少影響
會唔會有辦法令d蝗都唔買